matoken?
--------

* KenichiroMATOHARA( @matoken )
* http://matoken.org
* 興味
** PC-UNIX/OSS, OpenStreetMap, 電子工作, 自転車……
** altanativeが好き，多様性は正義!

== 大隅から来ました

image::image/map.png[width=480]


最近
----

* 自宅用にAPを購入 BAFFALO WZR-HP-AG300H
* ハードオフ鹿屋店にて本体のみのジャンク218円
* よくあるセンターポジティブの12V 2A 2.1mmで動いた
* 2.4GHz bgn 54Mb -> 2.4+5GHz abgn 300Mbに!
* KRACKsとかの対応は多分出ないくらいの古さ
* OpenWrtとかLEDEとかいけるぽい

